16歲巨乳少女動手術縮胸

海南省一名原來開朗的女孩，受巨乳症所累，性格變得孤僻，垂到肚臍的胸部亦讓瘦小的她舉步維艱。近日，她獲一間醫院免費治療，準備今日進行縮胸手術，並在手術前特別拍下這對巨乳
這名叫小薇的少女，16歲讀中二，去年7月發現乳房異常不斷脹大，她深怕家人發現而掩飾，故變得孤僻、敏感，更害怕見陌生人。去年底，她的姊姊無意發現她的乳房嚴重下垂，帶她到醫院檢查查不出病因。父母於是帶她四出求醫，上月29日，被確定是雌性激素分泌過多導致巨乳症

2010.08.04

墮lin娜

屌你老母，原來樓主係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！